%
% Vorlage für Versuchsprotokolle im Grundpraktikum an der RWTH Aachen
% -------------------------------------------------------------------
%
% Bitte verwenden Sie diese Vorlage zur Erstellung Ihrer
% Protokolle.
%
% Wenn möglich, drucken Sie Ihre Protokolle bitte doppelseitig
% aus. Wenn Sie das Protokoll doppelseitig ausdrucken, verwenden Sie
% die twoside Option ...
\documentclass[twoside]{protokoll}
% ... wenn Sie nicht doppelseitig ausdrucken können, lassen Sie sie
% weg:
%\documentclass{protokoll}

\usepackage[no-math]{fontspec}
\setmainfont{STIX Two Text}

\usepackage[notext]{stix2}

\newcommand{\TODO}[1]{{\large \textcolor{red}{\textbf{TODO:}}} \emph{#1}}
\newcommand{\chisq}[3]{\ensuremath{\frac{\chi^2}{\mathrm{ndof}}
= \frac{#1}{#2} = #3}}

% Setzen Sie hier "I" für den Teil 1 oder "II" für den Teil 2 ein:
\praktikum{Fortgeschrittenenpraktikum}

% Setzen Sie hier das jeweilige Versuchsgebiet ein (Mechanik,
% Akustik, Thermodynamik, Elektrizitätslehre, usw.):
\versuchsgebiet{LF}

% Setzen Sie hier Ihren Namen und Ihre Matrikelnummer sowie Ihre
% Gruppennummer ein:
\teilnehmer{Alexander Kohlgraf (394493)}
\teilnehmer{Maximilian Bartel (394386)}
\gruppe{11}

\begin{document}

% Ersetzen Sie den folgenden Text durch eine kurze Beschreibung der
% Versuchsziele.
\clearpage
\begin{versuchsziele}
Das Ziel dieses Versuches besteht darin, die Temperaturabhängigkeit des spezifischen Widerstandes von Kupfer, dem supraleitenden Tantal sowie Silizium zu Untersuchen. Zu diesem Zweck wurden ihre Widerstände im Temperaturbereich von \SIrange{4.22}{300}{\kelvin} aufgezeichnet.

\end{versuchsziele}


%\input{sections/aufbau}
\input{sections/versuchsdurchführung}
\input{sections/aufbau}
\input{sections/kalibrierung}
\input{sections/datenaufbereitung}
\input{sections/task_a} 
\input{sections/task_b} 
\input{sections/task_c} 
\input{sections/task_d} 
\input{sections/task_e} 
\input{sections/task_f} 
\input{sections/task_g} 




%
% Ende des Protokolls
%
\end{document}
